90後 ws狼人群

想開個新群
專門俾大家一齊出黎玩狼人
通常會係平日或星期五六夜晚出黎玩
(地點旺角居多)
以狼人為主

會揀人收，接受唔到唔好填form

唔識填form既朋友入都可以tg我

推

狼人谷都分歲數係咩玩法
90後聰明啲？
利申 90後

兒登仔不嬲乜都睇唔順眼

boardgame不嬲係睇人玩,差唔多年齡層咪易d一齊玩囉
又唔見你陷家一齊玩狼人?

90後聰唔聰明啲我唔知,不過相信你係90後無咁聰明既

成班男人搞基

唔好咩?
男男先係真愛

你個帖都無人睇

屌你老母

hi 港鐵仔 多謝推post

土

Avalon?

有既
不過好少帶出黎
因為新人會好悶
狼人比較明確

你不如正正經經去叫雞啦，長期精蟲上腦咁撚樣

你不如正正經經去睇病啦
ws gp=叫雞

正弱智仔邏輯真係有問題
你搞咁撚多野咪又係因為性需要，我話你有性需要咪去叫雞解決囉

我幾時話過wtsapp gp=叫雞？搞撚清楚個邏輯先啦死剩種仔 真係腦有事

成腦精諗唔到野啊

傻鳩講野都無 logic
係咪閱讀理解能力有問題阿
讀 eng 讀壞腦？講野成個地盤仔咁1999
講野無pt 又好笑

搞 gp 就性需要 試解釋說明之啦

不過係既 好似你呢d死毒撚
覺得成個世界有社交=厹公廁 mk
唔完全怪得你既 除左你智力問題之外 家庭因素都唔少既

死R爛R死推爛推叫有社交
Social beggar 當自己有社交

其實都幾可憐搞一大堆grp扮多social network好有社交咁，乞朋友

其實你個價值觀都幾可憐

原黎你既定義係有玩wtsapp grp就已經叫有社交同唔係毒撚，真係想像唔到你現實係幾咁寂寞

想像到你每日打開wtspp grp扮多人搵，扮晒忙要manage住d grp去制造自己存在價值都幾可憐

真係唔知邊個家庭出問題先有咁強烈既空虛同寂寞感既心理缺失

一個要長期上網R Frd既人竟然笑返人

認真起下你底，都feel到你陣空虛寂寞，唉
做乜野都要開grp, 乜野都要網上組團，好慘
你真係好似被世界遺忘左既死剩種咁

毒撚真係好撚慘

唉 你唔出聲都無咁多野可以笑你
一出聲就開始出醜
你現實係咪唔多出聲既人
一睇就知你講多錯多 個腦裝屎

仲好意思話人無邏輯

有社交=好多社交?
按你邏輯 有一毫子=好多錢?

你都唔敢應我你係咪毒撚
唉 平時同人無咩交流既死毒撚係咁架啦
一開口就俾人笑同屌撚到化

講野可唔可以有 point 少少

想入，已寫表

撰女收到時成枱女樓主一個仔

摯

推你老母西咩死狗公 呢條撚樣專約女仔抽水呃蝦條
千其唔好中伏

五六日晚要去抗爭
不了

係咪邊個俾人踢過懷恨在心？
定唔收你就懷疑在心
傻西瓜 講下我點稱呼 去開邊個場玩狼人先啦
搞左咁耐群都無俾人公開開po 實有人信你啦傻西

冇人理就收皮啦

睇嚟好多人因為飛機畀人quit grp
又或者係鳩玩畀人問候

無頭無路無證據 連呢度有幾多個admin都唔知
如果呢度有admin係咁,唔會搞到咁耐
想入自然會入 唔想入谷冇人迫到你
如果第一步都唔試下 會唔會井底之蛙左d
Btw我係同緊睇緊呢個po既人講

其實一班3唔識7既人玩狼人做乜鳩?

好玩之處唔係在於一班識既人但唔同身份先好玩咩?

唔係人人開grp都係釣女嘅
定你係咁？好似啲藍絲自己收錢去遊行就會覺得其他人去遊都係收錢咁嘅道理？

你10後？
第一次上連登架？
招人post 需要人回覆？
要人好開心回覆話我申請左定話不了

禁錯左個 正評俾你

其實呢
按你講法
所有有隨機匹配既線上遊戲同埋同陌生人進行既遊戲

應該都全部執得

狼人好多村規，
比較常見既最低遊戲人數 通常係八人局
八個人加一個mc
就係九個人

按你講法得一個可能性：
有九個人都鐘意玩狼人，無人因為係俾面或者陪玩而玩，而且好得閒可以成日約出黎玩

你講法成立既話就唔會收到人，雙登都唔會咁多狼人谷啦

更加唔明既地方
本來唔識既人點解唔可以變成朋友
ching 你既朋友全部出世之前配置好架？
贏在起跑線？

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

手g

鍾意玩狼人 但冇fd 毒L可join?

填左 form 先

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

有冇人數到傻鳩樓主最多幾多連

on9仔講野都無 point
你係無用腦 定無腦？

用個咁既icon就當自己贏咗 真係好慘 現實肯定係冇朋友既肥矮毒

你係咪現實好耐無同人正常交流

原來你唔係因為無用腦而講野無 point
係因為你無腦
un咕咕

「當」「贏左」
唔好傻啦
贏咩贏阿
你估比緊賽定辯緊論阿傻西？
恥笑你兩句可以睇得出當贏左
真係笑死人

傻豬豬黎
你送上門黎俾我話，我錫你都黎唔切啦
贏咩贏 講呢d 架咩？
仲幫埋我手推post
你咁可愛，點捨得「贏」你阿

唉，兒登仔真係兒登仔
罵人連少少內容都無
你可憐既人生觀同圈子 ,淨係得毒撚同mk兩類人

你個頭腦簡單，所以你個世界咁簡單都合理既

可能對於無乜腦既人黎講
罵人係會罵自已最驚同覺得最侮辱既說話。

但係唔好以已度人啦
搞到恥笑你個陣好似欺凌緊你就唔好啦
請唔好增加社工既工作量

係咪唔收你好嬲豬

填都冇填過ff人申請咗睇下自己po啲正負皮啦傻鳩 慢慢自high啦 嬲到打篇千字文 完全封鎖慢慢打字啦

傻西心痛了

唔敢面對我？